你班仆街抵比人笑港奴

明知無巴士，狗鐵唔係全通，咁多站逼出閘口，都仲可以堅持排隊繼續返工，返得黎都準備收工啦

唔返一日半日洗死咩，呢d時勢仲比老闆/HR話既，都擺明係閪工啦，堅持你一定要開工既，咪home office囉，駛唔駛哂時間搏曬命一定要返到公司呀

個政府咁撚on9，你地又陪佢癲，一個願打一個願捱，搞到自己咁低賤，唔壓榨你地都對唔住自己啦

比d志氣啦香港人，唔好再用獅子山精神打飛機作賤自己啦好無

利申：一早whatsapp左呀頭話唔返，藍剔左，理撚得佢，訓到岩岩先醒

我真係諗唔到仲有咩可以阻到港豬返工，香港世界第一！

排除萬難開工，養佢地好撚過養黑奴

屌柒你班奴才

大圍沙田仲塞緊

有個同區既同事搭左的士，岩岩先到公司，屌佢老母做爛市

志氣冇得當飯食

home office都唔得？老細好極有限啦

我呢到冇啲咁嘅野 好人唔會做老細，老細唔會係好人

搵過第份囉 無佢又唔洗死

搵緊，手停口停，上有高堂

So true

連登仔成日話人玻璃心，不妨望下自己啦。

上年落井下石笑人馬交當災，而家風水輪流轉畀人哋笑奴隸，就一地玻璃碎。

係講事實，唔關玻唔玻璃碎事

笑佢地唔起啊，打個風都死幾件，條命賤到咁 但香港人返工有咩問題，得你d廢柴先唔想返工，咁撚廢就移民澳門，廢柴住係廢柴城市岩晒

我地老綜又威返次

不了，唔想幫支那做嫁衣裳

岩牙ching

有邊個想返工

你同奶波魔魔可以做踩港twins